點解依家後生果批老母咁鐘意影呢d相

d衫又少布又show腳
都唔知咩心態

相呢

點知點解

你老母都影好多呢啲相俾我

好似差咁d野喎

收皮啦死肥婆

我就係講呢d

一到冬天就有黑絲j
做佢個仔就正

後生d奶係咪甜架

最正係可以係佢個閪到爬出黎

邊個再比負評我屌佢老母

成日喺元朗見到佢

都唔係著好少

輕熟女

梁政鈺都少布

爬出黎有咩好，我想爬入去呀！

乜撚野生果批呀

主席 你真係好撚肉酸